男朋友話要返屋企訓教

有冇人未訓，好sad

佢同第2個正日出去姐

好明 好想有嗰種互雙重視ge感覺

一定係

sorry 你男朋友嗰晚約咗我 ...

開skype果陣叫條女行開先
熄咗skype咪即刻同條女一齊訓

你男朋友平時對你好唔好架？
我覺得平時對你好 好過節日先黎對你好。

禁香港而家又真係唔知去邊好

Same 結果兩個月就俾人飛左
其實佢唔愛你 只係想搵個人陪 抽身啦施主
放手之後 你會發現有更多對你好既人

你條仔想你去佢屋企幫佢出火啊 咁都唔明

男人耐左係咁

雖然好sweet，但係有小小恐怖

想同你留係屋企性愛馬拉松呀

去得多會話無新意
雖然係街9行都好過係屋企

每個人都有優缺點既
話比佢知你擔憂d咩啦
我女朋友唔知怕羞定點
好多嘢都講得好隱晦
而我地兩個實在太相似
好多時都會因為呢d小誤會而鬧交
所以溝通真係好重要

jm9 del icon

我都係一月生日呀絲打
中學都係考試 不過我班啲人都會帶我去食下嘢玩下咁
不過我留左14號比佢佢話返學之後要返屋企訓
我調哂時間特登留出黎架個14號

［member]算啦 你搵過個啦 一睇就知佢唔適合你 陪唔到你想做嘅野 你要求過佢都拒絕 分手吧啦[/member]

其實都幾大壓力下
有無諗過你付出既野人地未必想要
可能而家社交平台太過流行，個個都中意貼相上去，特別大時大節，所以有d 人就好自然去比較
你同你男朋友似係追求唔同既野，好好傾下啦，唔係遲早爆鑊勁

唉心好累 其實成日諗係咪我問題
係咪覺得我好煩 都已經唔洗佢諗
無聊睇返佢以前連登啲post講到好愛以前嗰啲分手又好慘又上黎圍爐咁
到底我喺佢心目中係咩地位

真
望住人地咁sweet曬命
有時真係會令到自己心理唔多平衡

比著我我都會咁同你講，返工真心好鬼死攰，你男朋友同我一樣都係鍾意平淡少少嘅生活，如果我有女我淨係同佢慶祝生日，週年，其他就免了

情人節定女朋友節？你唔plan?

返七半，兩日冇訓過教，唔知點解訓唔著

可以唔係仔嘅 女仔朋友都得嘅姐

都好過自己瞓咗唔理你嘅

你太唔了解男人
男人寧願收d實用既禮物好過啦
收呢d用又用唔著 擺又晒位 唔見左仲要俾你嬲

1. 香港返工再加迫車真係好撚攰
2. 唔係人人鍾意周圍去又乜又柒
3. 呢d濕鳩搶錢節仲慶祝做乜鳩
4. 你地想要既野唔同又唔溝通
5. 人地ig fb 放閃你就要跟？咁你同ig fb 拍拖啦
6. 可能佢真係有第二個

帽事既

番工真係好攰，唔似以前讀書時期咁有心機
周年紀念同生日就話啫，情人節呢啲大路節日真係無乜所謂

同你一樣大時大節都係無人同我慶祝，不過你都叫做有男朋友啊

真係 返工真係好攰
唔好咁小朋友執著d節日啦
好大負擔 壓力

2月14同7月14咪一樣

證明你2個人唔夾
佢又唔肯就你
完

其實好想知，成日都有人話自己既另一半對自己唔好、或者成日呻冇好似想像中既情侶咁。
但係點解你當初又會揀佢？或者比佢吸引住？即使佢令你幾咁唔開心都好，什至令你懷疑佢出軌，都仲係咁鍾情於呢個人？

你真係好煩
全部都係你想點就點
有冇諗過佢想點

邊撚到得閒？
你好細個？

利申：絲，讀大學都chur到仆街，男人返工仲辛苦，撚得閒整啲咁嘅野畀你咩

其實只係大家唔明白對方需要啲乜野，大家對拍拖嘅期望唔一樣

我好欣賞樓主會花心思，喺每一個節日都為對方準備小驚喜，安排一系列活動，我相信你男朋友都會好開心

但樓主你不知不覺間鑽左牛角尖：你付出嘅同時，亦都希望對方以相同方式作出回報。

但其實我地付出，係唔應該期望對方作出回報。

樓主你係一個好體貼嘅人，會不斷準備小驚喜，令身邊嘅人開心。但係唔可以因爲你付出左，你就要求男朋友以同一方式表達愛意。男朋友返工可能好辛苦，因此喺閒暇時間就只想休息。如果你仲要求佢以相同為你付出，準備一系列小驚喜，反而會對佢造成壓力

除左返工忙碌，更可能佢係一個好現實嘅人，覺得呢啲手造禮物/慶祝活動冇必要，就算冇呢啲生活情趣，一樣可以生活得好好。所以你叫一個如此木訥嘅人，為你準備驚喜，實在係難為左佢

咁當然，我唔係偏幫你男朋友，情侶之間應該要互相理解、體諒，正如你要明白男朋友嘅工作忙碌、木訥性格，男朋友都應該要理解女孩子對大時大節嘅期待

所以樓主不妨同男朋友傾一傾，令大家清楚明白對方感受。又或者降低自己期望，唔需要對方準備驚喜，而係準備好一個清單，話俾對方聽你需要啲乜野

最重要，我地付出不論任何形式，亦不求別人回報，只希望對方收到你嘅心意後，會感到幸福快樂

block咗樓主

其實鐘意出街同鐘意留係屋企嘅人真係兩個世界嘅人黎

放過佢吧

Wtf???我都冇懷疑過佢出軌

樓主你都幾麻煩

我想指出一野樣
其實你都有責任

乜鳩都你plan晒
我係你條仔食殘廢餐算啦
仲洗諗爆頭 左度右度咩

我唔知你plan晒既定義係點啦
個男仔有無say, 你一個話晒事?
個男仔咩都話ok啦, 你鐘意點就點啦?

或者最簡單既原因
佢心入面沒有你
你只是攝時間過日晨

咁咪係囉
你有地方想去
佢陪你去
有咩問題？
定你想佢把口講你想去嘅地方？

男人老狗返工已經好辛苦
放假其實真係唔會特別想出去

即係開房？

呢啲通常扑完妳, 就搵第二個架喇.

但你有無諗過
可能係佢眼中已經叫plan左

上面白飯巴其實講得好好
係你哋期望唔一樣，大家想要嘅都唔同
我以前拍拖都成日整心思嘢
但好多時對方收到都冇特別開心
後來就理解係滿足自己多過係對方真正想要

我諗都要體諒男友真係冇呢個需求
(分分鐘你完全唔再送手工嘢，0驚喜佢都冇所謂)
所以唔識用同一方式對你

但調返轉佢都有地方做得唔好
就係冇體諒返你
某程度上你哋都係企喺自己個位
想對方跟自己嗰套

如果你想傾佢就發脾氣
可能係內心已經覺得呢個話題好煩，想逃避
或者試下唔好係「傾」
而係嗲吓佢咁表達自己想要咩？
男人都係受軟唔受硬

成日熱面貼冷屁股好咩?
咁冇癮嘅嘢我唔會做
大家一齊頹囉

你說我們要不要在一起

我唔知佢點諗

但睇完你打既野同回覆之後就覺得你係一個好自私既人

一味逼人地要plan要盛，人地揀左：留係屋企又話人無揀，一定要出街既咩，人地本身就唔想出，係得你想出，佢先比你揀，呢d先係無私既愛

相反你睇下你，乜都話你想點點點，有無理過佢想點？

其實好簡單，唔想分手既話，快d接受一d野，就係人地想平淡咁過，但你想搞心思出街咁咪你負責plan你負責做，對方根本唔想搞呢d野就走黎係咁話人唔plan唔盛，人地根本唔想做

姐係大家價值觀唔夾囉
我覺得一齊起屋企hea好舒服喎
又可以休息又可以一齊

利申 絲 我放學佢返工個陣已經咁唸
宜家大家都翻工更加無精力周圍去
起屋企扑下野食下飯訓下覺唔知幾爽

你係咪未玩夠咋
大把人結婚後/拍耐左拖都係咁咁
更何況你上邊都有講佢平時已經對你好好
你自已唔滿足仲想要求多d
真係唔怪得你男朋友架wor

我大學果時有個朋友好似你男友
咩都唔想做

都無辦法，好難改
只能由你去主導多d
咁起碼佢都會陪你想去既地方

心態改變下
唔好成日期待佢主動 佢有驚喜比你
轉變成期待出街會發生咩事 會有咩開心野

不斷好似你咁單方面期待唔會有既野
好快收皮，對你對佢都係

分手囉

因為我男朋友都係浪漫負分

但係佢有時都肯花少少心思，我都好滿足
呢啲要一人行一步，佢努力之餘我又降低要求

我諗如果你男朋友肯做少少，你都會好過啲
但既然認真傾對佢嚟講係壓力
你未用一個有效嘅方式表達
溝通都係講求結果

其實係你同佢呢方面價值觀唔同姐.
你鐘意整小心思, 鐘意有啲活動搞下,
對你黎講咁樣先表達到對方"著重"你.

但同樣地, 亦有好大部份人係覺得關心對方, 著緊對方, 就已經係著重緊對方.

無得話你係錯, 亦無得話你咁諗係岩, 呢啲真係人夾人. 你鐘意搞咁多小心思果時, 唔代表另一半都係會係咁既人. 建議你真係攤出黎同你男友表達下吧.

我自己個人就一定唔會溝著你呢種女仔 , 真係搵著自己黎搞.

十萬個同意
只能說一句無以為報

「受太大的禮會內疚卻也無力歸還」呢個上面好多人講左唔再講

另外
我真係覺得樓主呢類女人好蠢
乜野情人節聖誕節大時大節就要慶祝呢啲心態
根本就係俾啲商家洗腦
啲廣告「愛佢就xxx」仲有早兩日見到有個男士用品廣告又係呢啲廣告詞語
好話唔好聽你有冇諗過男人想要乜
整啲小禮物——份小禮物做咩既先？
記念？咁點解唔簡簡單單整個相架？
唔係手作野就要加分俾你
「手作野=有心機」又係啲marketing野
有作野可以係代表有心機，但手作野唔係代表有心機

同埋因為冇人慶祝生日而喊呢樣真係唔知jm9
你人生可唔可以因為啲有意思啲既野而喊
如果你係小學喊仲講得過去，但你大人大姐諗野仲咁唔成熟，呢啲小事都要喊，男人又係好憎呢啲
有時女人喊係會令人想錫返佢，但小小事就好誇張只係黑人憎

如果你男朋友一年365 都係想訓教唔理你既就算
但如果你淨係focus係佢大時大節冇同你慶祝，我只係祝你好運

你幾歲佢幾歲？

D女人好鐘意同自己D"好姊妹"比較
人地條仔做乜, 你又要做得好過佢

雖然你口中你男朋友好似好不堪
但係我會諗下，你想傾果陣係咩語氣話想傾
係唔係「你覺得」想傾計既語氣？
萬一真係好好語氣，不如諗下點解你男友會下意識地將「傾計」同「發脾氣」兩樣野關聯埋
老實講男人諗野似隻狗咁直覺
訓練得多 啲狗聽到鈴聲就會諗到有野食
你諗下係唔係你「訓練」得佢多

仲有就係好鐘意有啲"節日"既觀念...
覺得乜節乜節就要去慶祝blahblahblah~

老老豆豆, 節日咪又係人定
係要開心既話係咪一定要到節日先會去慶祝呀?

女人覺得D節日好浪漫
身為男人只會覺得節日好煩
又要諗買乜又要book位又要俾驚喜

有冇諗過佢知道佢想去既地方你唔想去？
你估男人真係中意hea商場 睇衫？
男人想睇耳機 打機 機械 電子
行深水埗電子特賣場 黃金
咁你同佢行唔行到？
好多女人話得 但係男人會覺得你地既表現係唔想行
咁又係一種壓力

所以 plan來做乜？
不如話你想行邊然後我「陪」你啦
因為男人本身就唔中意行街
行希慎同行sogo對男人來講都冇分別 都係商場一個

十萬個認同

你第一頁講果啲句句都透露住你有「比較」呢個念頭
「人地xxxxxx」「唔想人地好似我咁xxxx」
唔洗一定要講到出口「人地男朋友會咁、我男朋友就唔會咁」先叫比較既

唔啱channel，做乜嘢對方都會有say，根本唔需要咁辛苦，分手啦

自己一個可能仲開心

對對情侶唔同既
我講個general idea出來，你就將個concept 睇下岩唔岩你地
個concept就係「你想既，未必佢想。佢想既，你唔想」

有冇諗過佢唔鐘意慶祝節日
利申 覺得慶祝情人節生日呢d野簡直地震級on9

有時聽人講人地個男朋友點
自己心入邊已經比較左
唔一定要自己講男朋友野俾人知先叫做比較嘅

下個會更好

所謂嘅情人節其實係咩節日你究竟知唔知

而家啲女淨係知咩節日收咩禮物
連點解有情人節呢件事都未知
情人節係為左紀念左個死左嘅修士，同時象徵每個人都應該勇敢追求愛情

而家變成勇敢地合法使女性掠奪金錢

我敢講而家大家慶祝既每一個節日
都已經扭曲曬

唔明咁介意做乜

作為男人最驚就係過埋呢D咩咩節
又要洗錢買D冇用嘅野
一年唔好計多
淨係計情人節, 生日, 聖誕都三樣野
頭一兩年還好, 再之後都已經唔知送乜, 為送而送
唔送你又唔開心
送又唔知送乜好, 買完返黎又係放係度冇用

即係佢唔重視節日囉...
佢唔就你, 你又耿耿於懷的話
證明你地兩個夾唔到

條仔好似唔太受你啲心思
唔好覺得自己做左幾多
人地就要付出番幾多
咁樣對大家都辛苦
可能個男仔根本就唔鐘意你做咁多無謂野

因為有D女人覺得你唔做D表面野就代表你唔愛佢
平時你對佢點好都冇用 廢嘅

如果第一年同你慶祝, 第二年開始唔慶祝你又點睇?
第一年乜都做足而第二年開始變成乜都冇, 有咁大落差你咪仲失望.

問清楚自己追求D咩生活, 又睇下你男朋友係一個會點過生活嘅人先. 如果你係浪漫主義者, 而你男朋友係要平平淡淡的話, 一係你自行放棄你嘅浪漫思想, 一係及早搵過一個, 無謂浪費時間.

點解會話唔係你男朋友就返你? 一個冇浪漫思想嘅人, 九成唔會可以做到/會做你嘅要求.

純粹覺得情人節俾人劏好戇鳩

連續兩年情人節佢都話返工好攰要返屋企訓教 即使唔係正日慶祝，過一兩日出街我都想有啲planning，但佢都話留係屋企訓教

咩叫今年先第一年
假膠定乜

我睇樓主d 回覆覺得佢好想否定人地對佢/件事既評論

佢走黎連登求認同會唔會搵錯地方

會唔會佢有野收埋左係屋企等你上黎俾驚喜你呀
都未到個日你又已經起晒鋼咁

你係咪唔拍拖唔痴住個男朋友會死個D

樓主好似好細個廿歲未夠咁

我唔知咁樣比喻岩唔岩 但我希望樓主會明白
我之前出過POST屌我男朋友唔同我講早晨
後尾傾返 佢問我點解唔著眼於佢平時點對我
其實佢可能係10日入面得1日無講 但我都躁左
佢平時對我都幾好 我都幾感受到佢係鍾意我同愛錫我
但我就放大左呢啲小事去傷害左大家既感情

建議樓主著眼返佢平時佢對你好既野
見你話佢除左初一之外都日日陪你 好難得架喇
你望下出面既POST就知好多人一星期都見唔到一次
希望樓主識知足 知足常樂係真架

同埋如果對方真係唔係鍾意去PLAN野既人
其實你迫佢唔到 只會令佢覺得同你相處越來越辛苦
講多個例子 我自己都懶 去親旅行都想對方PLAN俾我
但我遇親既都比我更懶 其實我都迫佢唔到
一係我自己PLAN返 一係大家都唔好PLAN
最後我發覺 大家都唔PLAN其實都OK
有咩事 佢又屌我唔到 我又屌佢唔到

所以節日計劃呢家野 佢唔擅長唔喜歡 你唯有自己做返
佢肯配合你出席既話其實可能已經係就左你

過埋個情人節再自己諗清楚自己想要乜
愛情唔係大晒
你拍拖無耐都仲會忍到個落差
當愛情淡左你就會睇佢唔順眼
如果你接受唔到/忍受唔到的話都係時候諗下...

睇左幾頁, 發覺你都幾煩
大部份都係你做左一樣野, 之後EXPECT人地都要對你做返同一樣野
好似你話你做左手作仔俾佢, 你就EXPECT條仔都要做返俾你
你都識講佢收完都唔特別開心啦, 你點可能仲期望佢會整返俾你?
你大部時間都係滿足緊自己, 或者咁講你地根本唔夾

女人成日話自己黎M好慘
男人就爽唔會黎M
但你地有冇諗過你每次黎M
做男朋友嘅都要承受你地D情緒
都唔會有好日子過

第一年會在意，仲會慶祝埋100日、200日嗰啲，到第二年已經無咁在乎，第三年開始只要兩個人一齊過就好，紀念日 / 生日食間好少少嘅餐廳 + 寫張卡，禮物會直接提早問對方想要咩，同埋一定送實用野
其實樓主點解咁在乎要對方有份plan？佢愛唔愛你，睇佢平時點對你就知，唔係要佢花心思plan點樣慶祝節日先係愛你嘅表現。每日日頭番工9+個鐘，個腦已經要不停諗野，仲未計有啲工可能要落手落腳做，放工只想唞下，禮拜六日又想回下氣，連街都唔想出，對打工仔嚟講真係好正常。愛佢咪上佢屋企陪下佢，煮下野佢食，開部電影一齊睇，或者平時接佢放工食餐飯傾下計

係愛一定會去比驚喜你

其實唔係個個人都會咁著重於節日呢樣嘢 好似我個Ex咁 我同佢講過佢20歲生日嗰日可能會撞我o camp啲日子 嗰日可能陪唔到佢 咁我自己就覺得20歲生日好重要嘅 始終叫做踏入2字頭 但佢個陣就覆我話唔緊要啦 咪又係生日 講真 你自己都識講男朋友平時對你唔差 所以與其執著於點解喺啲特別日子度唔同你慶祝 倒不如好好欣賞下佢平時對你嘅愛啦 有時候愛唔愛 重唔重視唔一定要係啲特別日子度先show到出黎嘅

情人節有咩好興祝，我都係同條女食茶記算

感覺樓豬只係煩膠港女一條
休息日都唔俾人好好休息

有錢咪俾人劏下, 當氹下女朋友
無錢仲要慶祝呢D樣慶祝個樣
不如儲下錢/諗下點搵多D錢仲好

你男友講得啱喎
一黎返工辛苦，二黎佢根本唔重視所謂大時大節，有共識就得，唔應該要求對方同樣重要

其實佢自己一個人住定係同屋企人住

佢做邊行架其實
係咪要體力勞動

你又唔肯同佢扑野

我同佢都覺得節日出去食=又唔好食又比人焗食餐又比人劏
情願自己煮或者食普通野算
要食好野平時都可以

其實點會知你想要咩?
你又知道晒佢想要咩?

咁你咪接佢放工, 同佢食個茶記之後送佢返屋企訓囉

如果講到咁都唔見
佢男朋友就真係好唔想見到佢

唔鐘意過節有罪？
自已生日都唔想搞嘅人

雖然情人節呢啲節日好商業化姐
但都唔洗專登避個日見下話
好似巴絲講係屋企煮飯仔又平又浪漫
食間普通餐廳都好呀

話就話平時對你好 唔明點解節日唔肯見下
都係食餐飯姐
拍拖有得見一定爭取見多啲
那怕一陣都好

咁平時傾計 行街個陣 點都會有講下
有時特登講多幾次 但佢都唔會放係心上嘅...
而佢講嘅我就記得哂 佢生日送哂俾佢...

眼訓咪返屋企訓，而家連訓覺都唔俾？

唔上心唔代表佢唔係好人
只係代表佢唔係睇愛情睇得咁重

對佢太好 佢好似有d理所當然嘅感覺？

返工真係好攰嘛
想抖下有咩咁出奇
體諒下啦
第時到你出嚟做嘢就明

開skype俾你睇訓覺
被入面俾條女含到雪雪聲

20歲諗野仲咁幼稚
畀啲建議你，
首先唔好再送咩懶有心機嘅禮物
你個啲禮物對人黎講冇乜用，收到唔會特別開心
反而覺得扔又唔得，放喺到阻定

有心機=/=有心
你係有心，就留意下佢平時講咩，需要咩
可能佢話冇錢，廢事曬錢買早餐，
你會唔會整個飯團/ 買個包畀佢返工食？

又或者可能佢朝早返工話眼瞓，
可能佢平時攰會飲咖啡，你會唔會買杯咖啡畀佢？
呢啲細節做得好已經係個好好女朋友
唔係下下要送手工野先叫有心

另外唔好迫佢plan咩行程，出咩街啦
返咗工真係好辛苦，根本冇呢個心情
大家喺屋企煮下飯仔，睇下戲其實warm好多

臭雞

放過條仔啦

見到都覺樓主好煩

咁都臭雞 冇野好講

Sor 唔係臭雞 係港女

應該係連pt都無返過嘅港女

好同情樓主
樓主男朋友好無心
唔講送禮物 慶祝嗰啲
連見都懶得見
放正一齊食個飯有幾難/幾攰呀

番工番足6日攰到仆街仲要日日氹個傻閪港女
係我就飛左你
利申：絲

同完大奶出去

出黎做野，有時真係寧願用返個有牌子，你手整唔一定整得好。

不如分手啦

果啲蛋糕真係一睇就知唔好食= =

小事啦
我男友煮左餐飯俾另一個明戀佢既男仔食飯我都係咁過啦
根本垃圾節日黎 我同佢都fucking care

雞